美眾議員匡希恆：有咩方法去支持高技術的香港民主主義者好得過帶佢哋嚟美國？

有嘅，收咗香港做美國一個省，跟住駐軍咯。不過美國肯唔肯姐

首先要定義何為high skill

發展關島特別行政區

香港成為美國一個州

其實關島都係行一國兩制，
比香港更細，
頂唔住香港人口，
當地人都唔會想。

加上軍事重地，
被滲透風險好大。

重重力咁制裁港共政權囉 點Q知大豆侵會乜春都唔做既姐

Agger

問下你地D軍火商咪得
賣武器比驚甴
不如賣比香港人

是但租撻地比香港人都可以同你發展成新香港